
Внутри меня любовь, вам это не понять
Позади враги — им меня не догнать.
Я здесь надолго и вера моя крепнет,
На мне кросы и бейсболка. Я рэпер.
Внутри меня любовь, вам это не понять
Позади враги — им меня не догнать.
Я здесь надолго и вера моя крепнет,
На мне кросы и бейсболка. Я рэпер.
Заклинило дверь, застрял я в студийной будке
Телефон не ловит и я проторчал там сутки.
В настройки полез от скуки, стер cookies
Зачем-то нашел в телефоне трек чей-то.
Фуфло конкретно, но другого ничего не было
Гонял его по кругу и исследовал.
Было противно, но кроме этого нечего делать
Взаперти мне. Ставлю часть трека вам:
Внутри меня любовь, вам это не понять
Позади враги — им меня не догнать.
Я здесь надолго и вера моя крепнет,
На мне кросы и бейсболка. Я рэпер.
Эти глупые слова меня злят,
Но бывает отврат, не оторвать от которого взгляд.
Как наблюдать разврат и я слушал взаперти,
Этот звукоряд сотни раз подряд.
Внутри меня любовь, вам это не понять
Позади враги — им меня не догнать.
Я здесь надолго и вера моя крепнет,
На мне кросы и бейсболка. Я рэпер.
Я представил день рождение толстого подростка:
За родное чадо взрослые подняли тосты.
Опьянел он, разрумянился и по просьбе,
Исполнил первый свой рэп — хлопали гости.
Время текло как река, будто прошло два дня
Я в дверь бил с кулака, ковер поднял.
Может там люк? Ага. нет, западня
Устал, трек все играл. Я заснул, снилась фигня.
Внутри меня любовь, вам это не понять
Позади враги — им меня не догнать.
Я здесь надолго и вера моя крепнет,
На мне кросы и бейсболка. Я рэпер.
Проснулся с чем-то ценным я. Сколько я тут времени?
Я чист и прозрачен как в миг сотворения.
В телефоне ждал трек меня — я включил его,
И пришло прозрение, слова ведь верные.
Внутри меня любовь. Ко всему любовь, а не к чему-либо
От птичьей выси до моря акульего.
Позади враги. Да, позади конфликты
Все пройдены, все прощены, вражда забыта.
Кросы и бейсболка... верно подмечено,
Кросы и бейсболка классика — это навечно.
Это константа, это почти закон
Нет даже вариантов. Шляпы и туфли — прогон.
Но, главное — я рэпер. Можно сказать в упор,
Это надолго. Здесь и вера, и цель, и любовь.
Ставь печать, жми стэплер — я воистину рэпер
Я прокричал и вдруг... открылась дверь в склепе.
Внутри меня любовь, вам это не понять
Позади враги — им меня не догнать.
Я здесь надолго и вера моя крепнет,
На мне кросы и бейсболка. Я рэпер.
Внутри меня любовь, вам это не понять
Позади враги — им меня не догнать.
Я здесь надолго и вера моя крепнет,
На мне кросы и бейсболка. Я рэпер.
